明明大家贏緊

以前失敗的抗爭方程式:

聚人圍緒目標》設路障》堅守陣地》入夜少人被清場》tg放題+速龍》拉廿件

新深水埗模式

聚人燒街衣》 沒有路障》沒有陣地周圍燒》入夜更多街坊》tg準備好》全散番屋企睡覺》tg放題》畀街坊屌走》重覆

成功模式例子:
黃大仙，深水埗

提一提大家，有幾樣嘢完全畀人忽視咗:

1. 速龍捉到人嘅次數永遠最高

2. 佢哋喺100米範圍裏面捉人嘅成功率好高

3. 某次速龍奔跑日就是因為示威者距離防線近200米

4. 大部分被捕時間都係黑警衝前，撤退失敗

5. 街坊對於催淚彈非常反感，迫黑警出咗催淚彈已經贏咗，因為大家都冇任何裝備、戰術可以擊潰黑警

6. 黑警出唔到催淚彈，或者出完彈但冇示威者捉，就好似除咗褲射唔出，好損士氣。

[緊急分析]法！不！責！眾！

啱

再一次提醒大家

學堂訓練200米衝刺係基本

所以只要有二百米範圍以上

佢一追你就跑

無敵

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

200米原則 = 速龍跑步日

推

撤退並唔係代表輸

黑警都會佯撤退，引你哋上前，再衝出嚟拉人

只不過大家調番轉

聚人燒街衣》 沒有路障》沒有陣地周圍燒》入夜更多街坊》tg準備好》全散番屋企睡覺》tg放題》畀街坊屌走》重覆

又有狗入來負皮

pish

圍狗屋 = 人哋一行出嚟就可以捉你

pish唔起